我要做Youtuber...

目的唔多講
有咩攻略

瞓啦柒頭

I have a dream...

有鳩 定 冇鳩
有鳩要努力好多

大家好 我係笑瘋癲癲癲癲呀

有碌大鳩
呢個年代有鳩真係好難搵食

首先你要有個Facebook帳號

恭喜你啊傻傻傻傻！
你係癲癲癲癲我第一個觀眾啊

坐關愛座搏比人拍片 之後自我介紹 叫人訂閱
好快上位

慶祝一人訂閱q&a依家開始

記得同啲觀眾wechat下交換電話
交換拍攝心得

最好養d貓貓狗狗 咁就可以同d fans交流下飼養心得